親共派: 準備向市民派發10萬口罩

首批10萬個防護口罩今傍晚送抵香港，義工聯盟將透過民建聯義工團及工聯會志願服務團， 將口罩派發予各區基層市民。義工聯盟將於網上供有需要市民申領，派發點在港九新界區指定地點派發，綜援戶家庭及長者優先，詳情日內公佈。

搶呀

大鑼大鼓派口罩 都唔知係咪政府收埋個啲

親共派終於識用自己優勢去拉票

玩飢餓營銷可恥

著數可以拎,但千祈唔好投畀佢哋

根本有心

政府交低D口罩比保蝗黨派，幫佢地助選

政府幫保皇買票，其心可誅

係做得幾好 起碼叫做實事 手足們搶！

傻啦，一定唔夠
一定有人排完都冇 照樣有人嘈
雷聲大雨點小
留名等睇元秋琼子比人圍啦

準備落去屌柒佢地

鳩衝搶 搶撚曬佢

有無手足準備寫bot搶

和你排

落去同廢老搶

屌
留撚晒口罩原來咁用
仲要HOLD咁撚多日
好撚攻心計呢條7婆

佢地應該會係佢地啲友好地點先派
極度懷疑呢啲口罩根本係懲教署生產

照去攞，到時幫佢哋搞旺個氣氛

藍屍自撚私話
民賤聯派口罩係假
擺明唔想人去排

利申: 唔會排

已經放風話fake
叫人唔好去

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

聽聞係今日工聯會落選區議員派嘅

利申 朋友send比我

用千萬元購買十萬個口罩？？？

屌咪又係二千盒 成條水喉喺後面射住都唔夠誠哥嚟

See through

一定係

民建聯有口罩原來係真，今次有救

首批

似係

和你搶

連tentative date都冇
似係得個吹字

話左民建聯有架喇

幫手攞啦

10萬口罩分到比幾多人
今次真係去問民建聯啦

保蝗狗想翻盤呀, 然後屌泛民做唔到野...

唔小心揚開左就話係假好撚自私囉

勿被港共過分帶風向去口罩短缺
而忽略全面閉關同罷工
到時社區爆發就會拎曬出嚟派搶分

清蒸口罩

等睇集體感染

真既就支持

感覺我自己條頸巾都穩陴過佢

等睇啲呀伯爭到打鳩佢地

得2000盒
有無睇誠哥今日點俾人屌？

網站係邊呀

定係呢 d ...

通透利落

可以親吻武肺病毒

睇下係咪CSI

估下啲"自己友"扣起幾多

一定要去排隊ar 排到d 廢老冇

親共黨用得好

十萬個分唔同地辦/支部派，會出現咩畫面大家都知
拎唔到咪開片吐口水

仲唔同班廢老搶？
垃圾支那狗走開一邊啦

諗住派假口罩？

仲可以用100%水溫去蒸返啲口罩重用

元秋話蒸返就可以再用
會唔會嗰十萬個口罩...

香港政府都話搵唔到口罩
咩咩義工聯盟可以搵到10萬個
仲要俾民賤聯同工聯會派唔自己派
做得咁明顯呀

如果得呢類， 10 萬個都無用

今日誠哥200幾間分店 每間20盒 每盒50個

都已經賣左20萬個日罩

好心小數派就咪撚咁大聲啦

真係小數<派>